鬥推大會

陳自私 -> 林奠
張建宗 -> 警方高層
鄭若華 （失蹤）
比卡超（失蹤）
孽瘤 -> 林奠
林正財 -> 林奠
一哥 -> 前線指揮官
...…
最勁係女皇陛下
林奠 -> 潘曉穎
唔撚係啊 推咗落死人度
推卸手法別樹一幟 鬥推大會冠軍